lenovo notebook 永不再錄用

跟U買 非thinkpad
3年壞左4次 次次都直情入唔到window🌞
次次去整都話我壞hd🌞清晒我d嘢
但有時我整完根本冇用過 放左係枱 根本唔會震到佢

舊電用唔夠半個鐘就收皮🌞我一定要叉住用
(當年我以爲呢個款本來係咁 後尾發現同款用到3hr🤯)

今年10月就過咗保養 lm睇幾時再壞
啱啱usb收左皮 成份fyp冇l左 睇下幾時收埋我隻hd皮😪
當一個人 真係可以頭頭碰著黑💀

有冇人用lenovo機都係咁？
客服d人永遠幫唔到你☠️

跟U買

換左個hd做ssd之後, 用左七年
仲用緊

買lenovo就預咗啦

支那貨

desktop用開window機 u又淨係得apple同lenovo先用後者姐😅jm9啫你

換左幾錢倒？

我老豆部舊機 (仲有得放碟個代)仲健在 幾順下 先諗住屌得過 下次再買就不了

lenovo notebook 跟u買notebook不再錄用
雖然我都認同lenovo d 野唔係特別好
但你跟u買notebook完全唔可以作準
全撚部都係整好既壞機拎出黎賣
你買任何牌子都死
要買student discount不如上d牌子官網或者等其他特價買好過

而家上Amazon有Black Friday特價

買Lenovo唔on9，但唔買Thinkpad系列就最撚柒on9

Apple呢？

我都覺得係 以前唔識嘢
就算上維修中心整 我都好肯定佢幫我換作個hd都唔係新

個時廢jj覺得thinkpad外型唔靚 買左部白色既非thinkpad🤕

你唔好跟u 買 用佢個back to school買就ok
跟u買乜牌子都收皮

聯想 不了

果陣ssd仲算係新野
記得256gb都差唔多成千
不過以家平好多啦

咁thinkpad前世到今世都唔係賣樣既

我公司同事都係咁, 最後嬲到找消委會先退到錢.

我部靚佬用左3-4年都冇事喎
係睇上咸網睇AV 中毒搞到好慢
同埋USB插口因為潮濕搞到唔係好work
其他一切安好喎

我果部勁耐用，你試下 hp 就知

有fd又係lenovo
不過佢成日用手指當鼓棍嚟打notebook
結果當然係壞咗
不過佢都係覺得係lenovo廢

但我其實好少用部電腦 淨係有功課交先用
平時電話 平板已經夠我用
我擺多過用 又貼機貼又有用電腦袋 都壞😭

但我其實好少用部電腦 淨係有功課交先用
平時電話 平板已經夠我用
我擺多過用 又貼機貼又有用電腦袋 都壞😭

你係thinkpad？
usb插頭位我冇咩事喎 係真係hd狂壞同舊電漏水咁